集思廣益 反攻藍絲陣營中老年人士

小弟時常cap圖落朋友圈/wtsapp親人群洗版有感 平時喺fb睇見嘅高質video似乎無咩可以share去wechat wtsapp 會唔會有文宣針對返平時無上fb連登 淨係睇cctvb同垃圾微信飛機文睇壞腦睇到懵下懵下嘅藍絲？ 好多時cap圖效果無video咁好

例如今次黑警酷刑虐老就係一個好好嘅時機 個阿伯唔係遊行示威+同佢地年齡相近 佢地肯定會有恐懼感 如果可以用呢件事件做切入點 爭取返班中老年撐警人士支持我地 繼而幫佢地做下今次五大訴求思想工作 會唔會可以加大到我地陣營嘅民意基礎？

第一次出post唔好見怪

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告